三國blade D女好正，有無人玩？

玩緊刀鋒

咩SER?

玩緊君臨

好卡

點攪？

用咩機?

Ipad air2

咩server 好

交換邀請碼 有一抽 699188e7

入左你啦巴打 769024d7 依個我既

唔係WO入唔到佢話無效

64384fd5
招待碼 各位大佬幫幫手

7c5127c7 大家互相加下啦

9b2fe510求巴打互相幫助

6S 有d卡 放棄

仲要勁倒水

知唔知百夫長點樣有？

打有d無雙任會出 同埋個個每日戰場唔記得邊日

呢隻驚洗唔洗刷首抽?

角色玩碎片系統

有排儲

原來唔係我部機問題

差住電玩左陣部機煎旦咁

今晚有更新檔

Btw

卡到想棄驚

如果唔係呂綺玲咁正我都想del game

今晚更新完最後機會

我都係6S 不過一啲都唔卡啵

抽到周瑜 BTW 佢勁唔勁架

咁少人玩

同三國無雙斬撞曬掛 想玩咪玩囉

Facebook 話ios玩要係8以上同埋有2G memory

我有齊都卡到仆街

根本想人棄驚

冇卡 但食電到pk 十分鐘10%到

iPhone?

隻驚勁食電

係呀

邀請代碼:9e1e1a74
有野拎嫁
君臨

十年中左呂布 佢個女點先有?

課金再抽

要合先有 冇得抽

抽中周瑜同孔明

點樣儲金快去十抽

呢隻GAME唔洗刷首抽 慢慢玩啦

Iphone6+表示疾到飛起
仲要電倒水
遲下先考慮玩唔玩

男角全部好樣衰

女角就好正

男角好粗獷

84674459 刀鋒 求互加齊齊玩

招待碼: 3cf44ac2

刀鋒 求互加

86168cd2
軍臨天下